阿Bob(林盛斌) 幫倫敦金公司做司儀 向網民道歉：「下次會做足資料搜集」

阿Bob(林盛斌)係人都知做司儀口才了得，勤力工作，態度認真，又是一個顧家好男人，當然吸引到不少公司及客戶，早前阿bob被邀請做倫敦金公司做司儀，網民紛紛留言鬧爆阿bob，鬧佢使唔使做到咁爛？？好等錢使咩？鼓吹市民炒買倫敦金？影響哂自己影像等留言。

一向留意網民的阿bob，亦察覺到今次失準，雖然事隔成年，阿Bob亦主動解釋，他說︰「當時有一間娛樂公司成立，呢間娛樂公司搵左我去做呢場司儀，咁後尾原來呢間公司係一間金融投資公司，咁我覺得係一間公司，去到做司儀同場都有其他artist，出席完之後，係網上睇到好多留言，你知唔知呢間公司背後係做炒買倫敦金工作呀？阿bob續說︰「當時我又唔係好清楚，網民話我咁樣幫佢出席活動，等同幫佢地宣傳，助長佢地，咁呢個對我來講有警剔作用，如我下次我做活動時候，我都會留意番間公司背後做乜，要多加留意，做資料搜，避免在有咁情況出現。」其實網民都好錫阿bob，怕阿bob畀人借宣傳，影響形象，阿bob下次要小心d啦！

真係有良心就將賺左既錢捐出去, 唔好食倫敦金人血饅頭

邊撚個網民錫阿bob
屌鳩佢仆街咋

扮弱智呀

有報應

咩公司來？

啲倫敦金渣滓好鍾意梳同一類髮型

呢班人著西裝硬係覺得不倫不類

好想知係邊間

最短身嗰個好似俾人po過上嚟

一睇就知全部有錢仔

有屎忽，送濕疹

金道

唔好報係佢身上，報係佢班女身上

佢唔係幫呢間 幫過幾間倫敦金做SHOW

頭果兩幅唔知仲以為佢都係職員

佢地著西裝真係好撚核突

女嗰個係咪邪花于淼

全部一睇就知好人嚟，又著曬西裝又盛咁，一定唔會做埋d傷天害理嘅事